壓力大到成日時諗野好消極

以前細個太曳比學校轉介去群育學校 咁間學校垃圾 中一教小5 小6既野 同埋老師無心教bababa 我自己都開始無心向學
小4讀到中3 之後16定17歲去讀Dve 但自己又唔爭氣 第2年就無再讀 走去返工 做到壽司中工 想轉行但發現可以揀既工太少 同埋學歷的確唔夠爭 依家24歲先黎後悔 再重新報過 眼見身邊個個朋友都讀哂書出黎做野 而自己又好似一事無成依家先走黎讀書 仲要dve 覺得自己好無用 有陣時一到夜晚就會亂諗野 壓力大到成日都失眠 有陣時真係有諗過死左佢 直到依家我都有陣時會萌生輕生念頭 我真係唔知可以點 有無過來人可以講下你當初點捱 真係好辛苦

寫作能力:(0/10)

唔識標點同分行咩